{
  "app.title": "PalworldSaveTools v{version}",
  "app.subtitle": "适配游戏版本 v{game_version}",
  "notice.backup": "警告：在使用本工具前务必备份存档！",
  "notice.patch": "请确保在 v{game_version} 补丁及之后更新存档！",
  "notice.errors": "若未更新存档，将会出现错误！",

  "cat.converting": "转换工具",
  "cat.management": "管理工具",

  "tool.convert.level.to_json": "转换 Level.sav 为 Level.json",
  "tool.convert.level.to_sav": "转换 Level.json 为 Level.sav",
  "tool.convert.players.to_json": "转换 Players 为 json",
  "tool.convert.players.to_sav": "转换 Players 为 sav",
  "tool.convert.gamepass.steam": "GamePass ⇔ Steam 转换",
  "tool.convert.steamid": "SteamID 转换",

  "tool.deletion": "一体化删除工具",
  "tool.slot_injector": "槽位注入器",
  "tool.modify_save": "修改存档",
  "tool.character_transfer": "角色转移",
  "tool.fix_host_save": "修复主机存档",
  "tool.restore_map": "还原地图",

  "lang.label": "语言",
  "lang.zh_CN": "简体中文",
  "lang.en_US": "English",
  "status.open": "正在打开 \"{name}\"…",
  "status.close": "正在关闭 \"{name}\"…"
  ,
  "Browse": "浏览",
  "Select Level.sav File:": "选择 Level.sav 文件：",
  "Select Level.sav file": "选择 Level.sav 文件",
  "Total Pages:": "总页数：",
  "Total Slots:": "总槽位：",
  "Total SlotNum:": "SlotNum 总数：",
  "Apply Slot Injection": "应用槽位注入",
  "Error": "错误",
  "Info": "提示",
  "Success": "成功",
  "Confirm Update": "确认更新",
  "Are you sure you want to update SlotNum values from {current_val} to {new_value} (pages × slots)?": "确定将 SlotNum 从 {current_val} 更新为 {new_value}（页数×槽位）吗？",
  "CharacterContainerSaveData not found.": "未找到 CharacterContainerSaveData。",
  "CharacterContainerSaveData.value is not a list.": "CharacterContainerSaveData.value 不是列表。",
  "No SlotNum entries with value {current_val} found.": "未找到值为 {current_val} 的 SlotNum 条目。",
  "Updated {updated_count} SlotNum entries from {current_val} to {new_value} in Level.sav!": "已在 Level.sav 中将 {updated_count} 个 SlotNum 从 {current_val} 更新为 {new_value}！",
  "Warning: This will perform the following actions:": "警告：将执行以下操作：",
  "1. Use LocalData.sav from the 'resources' folder": "1. 使用 resources 文件夹中的 LocalData.sav",
  "2. Create backups of each existing LocalData.sav": "2. 为每个现有 LocalData.sav 创建备份",
  "3. Copy LocalData.sav to all other worlds/servers": "3. 将 LocalData.sav 复制到所有其他世界/服务器",
  "LocalData.sav not found: {file}": "未找到 LocalData.sav：{file}",
  "Copied LocalData.sav to: {path}": "已复制 LocalData.sav 到：{path}",
  "Total worlds/servers updated: {copied_count}": "更新的世界/服务器总数：{copied_count}",
  "LocalData.sav Size: {file_size} bytes": "LocalData.sav 大小：{file_size} 字节",
  "Restore completed successfully!": "还原完成！",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Rename World?": "是否重命名世界？",
  "Do you want to rename the world? Current name: '{old_world_name}'": "是否重命名世界？当前名称：'{old_world_name}'",
  "Rename World Name": "重命名世界",
  "Enter new world name:": "请输入新的世界名称：",
  "OK": "确定",
  "Cancel": "取消",
  "Save Complete": "保存完成",
  "Changes saved successfully.": "更改已成功保存。",
  "Now saving the data...": "正在保存数据…",
  "Select Source Level File": "选择源 Level.sav",
  "Select Target Level File": "选择目标 Level.sav",
  "Please select a file:": "请选择文件：",
  "Guild ID": "公会 ID",
  "Player UID": "玩家 UID",
  "Nickname": "昵称",
  "Transfer All": "全部转移",
  "Transfer": "转移",
  "Save Changes": "保存更改",
  "Transfer Successful": "转移成功",
  "Transfer successful in memory! Hit 'Save Changes' to save.": "已在内存中完成转移！点击“保存更改”以写入。",
  "Source: N/A, Target: N/A": "源：N/A，目标：N/A",
  "Source Player: N/A": "源玩家：N/A",
  "Target Player: N/A": "目标玩家：N/A",
  "Source Player: {name} ({guid})": "源玩家：{name}（{guid}）",
  "Target Player: {name} ({guid})": "目标玩家：{name}（{guid}）",
  "Fix Host Save - GUID Migrator": "修复主机存档 - GUID 迁移器",
  "Fix has been applied! Have fun!": "修复已应用！玩得开心！",
  "Success! Fix has been applied! Have fun!": "成功！修复已应用！玩得开心！"
  ,
  "modify.dialog.title": "选择存档编辑器",
  "modify.dialog.choose_editor": "请选择要使用的存档编辑器：",
  "modify.dialog.option.savepal": "Palworld Save Pal（推荐）",
  "modify.dialog.option.paleditor": "Palworld Pal Editor",
  "modify.dialog.cancel": "取消",
  "modify.dialog.note_backup": "提示：修改前请备份存档。"
}


